誰又騎著那鹿車飛過

忘掉投下禮物給我

卻照亮我的寂寞

平安午夜 氣溫只有零度